將軍澳警署好多狗出嚟好撚急。 推

[img][url][/url][/img]

推